[垃圾圍爐] 乞食科 third hon

除左考紀律部隊同aco
係咪無曬出路？

有無過來人可以分享下?

乞食科year2留名

仲有保險敦倫金地盤m記

好灰呀 唉 一個sem就將之前既努力白費曬

幾廢既人先會third hon畢業..
身邊果班淨係識打機訓覺拍拖既垃圾都2nd low

以上既野我都無乜點做過
睇過心理醫生 發覺無咩用 都係廢up 生活無因為睇左一次而改變 都知道結果先發現要改 已經太遲

冇得救了